俾呢條女搖兩下真係死都唔掂

寧願死

邊個負皮

撚都斷

想後入

正評引伏

成座山坐落嚟係人都唔掂啦

識貨

條女有波有羅 話唔屌既真係折墮

推

愚公應該掂

我屌埋你果份
識屌一定屌呢啲
你唔岩食既咁只能話你唔識屌

Ching好波

會盤骨粉碎性骨折及春袋嚴重爆裂

一直想知，呢條仔叫咩名??

好gay

Ricardo milos
真名Richard
好似係

好出名既巴西 gay porn star

垃圾都係放翻喺堆田區喇

可以體會到歐陽克比舊石壓斷腳嘅感覺

未入黎估係cat girl
點知更上一層樓

人地已經有個仔
前排仲話 希望網路上條片唔會再有人討論
唔想將來小朋友睇到

佢衰在著條美國底底係度扭屎忽花

巧正，有taste

睇到扯

咁catgirl啱你

一槍打死我吧

Btw正評引伏

孫悟空

屌你老母

屌你 噴水

啲人連正皮引伏都唔願意 檢討下啦樓豬

我屌你老母個臭閪，咁正緊係留返俾你

不能只有我看到

硬撚哂

搖一下都死啦

個po變晒做milos

標題與內容一致

咩名